###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年9月15日 香港已成为恐惧之港



[https://youtu.be/mNNNKGw\_\_uA](https://youtu.be/mNNNKGw__uA)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-HwXig_E-UT0/XYCJAe___OI/AAAAAAAACA8/I4alkTC7yyERaqHxFNGN0c4sDklSr7rEQCEwYBhgL/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-HwXig_E-UT0/XYCJAe___OI/AAAAAAAACA8/I4alkTC7yyERaqHxFNGN0c4sDklSr7rEQCEwYBhgL/s1600/111.PNG)



戰友之聲聽寫組





戰友們吶，可了不滴了！好，戰友們好。



大家都知道昨天香港發生了什麼事情，那麼從昨天香港發生的事情，大家應該看到我在也就是過去的四五天说过，香港大街上非常的平靜，平靜到嚇人！沒有警察了，也沒有黑警察了，然後中共就開始跟美國開始勾兌了、跟歐洲，兵分多路，我說過這句話，兵分多路，去勾兌了了。說香港的事你們不要問，我們會給他們自由的，會保持一國兩制的。



結果大家看到了，也就是兩三天我說的，他們要在美國和歐洲勾兌前，或者他們要憋大招，他們要乾壞事之前，他們是一定會這樣的。這跟當年8964、新疆75事件和西藏713事件和歷史上文化大革命一次一次發生的事情都是一樣的。



共產黨他本身就是個流氓，他的流氓是可以有出處，他的手段是可循的。可能大家根本你們很多人無法知道，在西方這過去的一星期發生了多少多少的事情！我現在告訴大家，就在此時此刻，還在西方有着各種的較量。共產黨手裡面有太多資源了，他腚底下做了14億中國人，十幾萬億的GDP，一個所謂的14億中國人民的市場。他們能講数的條件，能講数的資源太多了！戰友們，不是大家想象那麼簡單。



昨天，某國一個重要的領導人，承諾給中共的代表，香港的事情他不再管了，不再說了。但是要有條件，香港隨時就會被交易出去，這不是開玩笑的戰友們。但是他身邊的團隊，很多人告訴他，如果這件事你敢做了，你肯定完了！



總統也不像你們想象的一樣，他這麼牛叉，他是人。沒當總統以前他啥也不是，當了總統了也是擁有了權力。最後他的下屬說，你不但你會有問題，這個國家也會有問題。它最相信的家人，也告訴他，絕對不能相信共產黨！



而且王岐山和美國的布隆伯格要在北京搞一個大的一個所謂的論壇，所有都是牛叉的人，黑石的蘇世明、布隆伯格本人、過去的財長高盛的主席鮑爾森、現在的高盛主席、摩根史丹利的主席、還有共和黨和民主黨幾個大佬啊。而且最誇張的事情，還邀請了班農，讓班農去，全程安排啊，國家一級警衛，只要你來，以國賓待遇。這意味著什麼，他也沒有任何要求，意味著什麼？意味著共產黨要花血本，藍金黃最支持香港運動的人。



香港現在出現了一波一波又一波的到海外來，代表香港人的代表們。我說到這要告訴大家，不管香港誰只要反共、支持香港運動，咱們都要全力支持。千萬我們沒有資格，也不應該攻擊任何出來的人！像頭兩天那個叫黃之鋒的，咱們攻人家乾啥去了？你又不去香港當特首、你又不在那地方弄點錢、你也不像那民運似的搞募捐，你罵人家乾啥呀？像何韻詩這種大人物，像黎智英，李柱銘這些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是戰友，我們不要摻和香港的事情。



這些人到西方來，美國、歐洲很多人臨時的會見都被取消了，就是有這些人在搗鬼。



北京經濟論壇，啥叫北京經濟論壇？叫北京交易藍金黃論壇，連班農都不放過呀還要請Spalding將軍去，有人花了幾億美元要Spalding將軍閉嘴，那不是開玩笑的。



香港在過去的一星期在全世界到處交易，據說在日本、在印度、在英國、法國、德國、西班牙、巴西都有代表團。親愛的戰友們就憑我們說的這些話如果說背後沒有政治力量、利益的較量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是現在在媒體上不能出現的這些真正的支持中國人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背後爆出了一個個的幕後交易。就在此時此刻，在20分鐘以前美國的幾個朋友約我要馬上見面，全力以赴在香港行動。



香港的很多同胞他們太英勇了，我們就是站在外邊感恩香港，保護我們共同的追求的目標，法制、民主、自由。我們無私無我的與香港人民站在一起。



剛才某位將軍他問我我們現在應該做什麼？除了我們現在說的項目還應該做什麼？我說我非常非常的感動你為香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建議您，您應該以自己所有的信用給美國國會提起緊急法案，給Rubio，Nancy Pelosi，舒爾曼建議除對香港的官員制裁之外，要對香港的金融進行警告進行制裁，你的家族在美國歷史上這麼有影響力，你是很關鍵的。他欣然接受，他說今天是星期天我馬上叫我的辦公室下午就起草。



我說你看到了香港昨天發生的事情，就是在兩天前我告訴了你們，我說香港真正的災難即將到來！在七月份我就說過香港的事情真正的揭開鍋是在10月、11月，一定是國慶以後。但是現在共匪在動手了！現在你們還認為在香港大街上的還是香港警察嗎？當然不是了，對吧？那都是PLA啊！我發給他們這些信息看以後我說你覺得這是香港警察還是解放軍呀？他說當然是解放軍了！我說你看看那些福建幫的那些所謂的黑社會，還有出現了個藍社會，大媽會，我說是共產黨派來的嗎？



是不是共產黨派來的 誰給你錢？美國人心知肚明。我說我告訴你們，這就是王岐山說的，咋的呀，不行派個三百萬五百萬人過去。這就是當年習近平在墨西哥說的，我們一不輸出革命，而不輸出貧窮。

啥意思？意味著輸出革命和輸出貧窮就能要你的命。我們的核武器不是我們多有錢，我們共產黨第一會撒謊，第二會騙，第三不行就派難民出去，第四不行就給你輸出革命。啥叫革命啊？偷你，惡心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我說這就是共產黨，香港就發生了這一幕。



一年前，我在美國一個秘密的會議上，我給大家闡述了這個事情，一個小時的會我們開了4個小時，回答了很多問題。這個組織現在回憶我所有說的內容說，你說的幾乎100%全在香港實現了。我們要喚醒西方人對共產黨的本質的認識。這幾天，我們的呼籲，我是唯一一個告訴香港人，群裡面很多香港的朋友，我告訴他們，此時此刻你們是最危險的時候，千萬不要被抓住把柄。香港人民太偉大了，就在過去兩天，在沒警察的情況下，沒越雷池一步，保持著守法、公平、和平、透明的抗議。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定義為暴民，那是不能滴，做不到！最後共產黨的「涵養期」一過，大批的解放軍，大批的流氓進來了。很多點火的，扔燃燒彈的，全是解放軍。



災難吧？有一個比爹娘還親的政權，點火陷害自己的子民，挑撥子民之間的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走這些子民的所有財產。把香港的地都要給你共產化了，但凡有一個人敢說點話，就像李嘉誠。李嘉誠他老人家做的非常好，我們要鼓勵，敢發一點點聲，替香港人民說話，結果被中共的最高政法委批判。李家，還是有良知的，還是有良知的。



這就是什麼？這就是商鞅五策。羞辱你，挑撥你們之間的關係，威脅你，讓你變窮，拿走你一切的資產，只留給你吃飯錢，不執行就把你給殺了。



所以，親愛的戰友們，反共的事業哪那麼容易啊。



我們有給法治基金捐款的戰友，一個人那一天我看他捐了167次，在上面寫了兩句話說，我們捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。這樣的戰友，對爆料革命的艱難能有這樣的理解，這是非常了不起的。可以這麼說，法治社會、法治基金在過去的這兩三個月起到的作用，我們現在都不能說，未來大家都會看到。就是法治基金、法治社會，才有合法合規的在美國能進行遊說，才能有效地揭露、揭發共產黨的醜惡和流氓，才能在背後支持更多挺香港，推動香港立法的人和組織。



昨天深夜，台灣的一位朋友從香港去大陸，從大陸回台灣。他告訴我說，此時此刻香港大街上人正在聚集，發生的著火、還有藍水彈的事，他說看了一圈，大陸就是人間的地獄，都是假的。香港人民現在處在非常危險，但是讓人極為尊敬之中。看到台灣，讓他感到，除了有選舉、黨爭，台灣沒有什麼東西。



這位朋友這麼有錢，巨大的財富，他意識到共產黨不滅，台灣、香港、大陸人民一定會走向絕對的災難！剛剛我在直播前他給我發信息。他說：「就在我跟你通話之後香港這幾個小時發生的事情，更加堅定了他滅共的決心。」 郭台銘跟他比，他連個屁都不是。他是暴發戶，人家是真正的有錢。讓他真正地意識到歷史，商鞅五策、中國的集權和把老百姓當豬狗的這個現實很快會發生在台灣，所有的中國人的社群中，甚至要擴展到全世界。這是對人類對大家所有人的危害。



昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿著香港警服的解放軍對待香港人民連豬狗都不如。粗魯、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放軍帶著不明的武器。記得文貴在6月9號說過嗎，他們已經擁有了類似於化學的所謂的准化學武器。准化學武器就是你還查不出來。你說是硫酸——不是硫酸。你說啥也不是。反正讓你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人間最大的痛苦。戰友們！現在都發生了吧。



昨天香港的在前線的戰友說：「旁邊到處都是穿了便衣的共匪，慫恿他們著火，慫恿他們去乾壞事兒。」 他們突然發現從來沒有這麼多人，他說：除了那些穿香港警察衣服之外，他發現人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、還有穿著學生衣服的。香港的朋友一再跟我說：「郭先生，戒嚴了！戒嚴了！已經戒嚴了！」 一再跟我喊。早就戒嚴了。這個戒嚴的方式是共產黨定的，它隨時可以改。這還用說嗎？早就戒嚴了。只是個不同形式的戒嚴而已。



我們前線戰友們發給我的照片和圖片、視頻我一個都不能往外放，因為我不能暴露他們和我有聯繫。但是我可以發給美國人、歐洲人、歐洲議會。今天就是咱們的下午時間他們會緊急召開會。明天他們會有新的動作。我過去告訴大家所有歐洲都發生了。現在馬上要有大的動作。歐洲各國將有大的動作，然後美國將有大的動作，美加也有大的動作。



昨天晚上絕對是香港反送中運動以來最最關鍵的一天之一。香港老百姓在過去沒被他們給涵養了，沒給設計成誘惑成所謂的犯罪，沒讓他們給設計了。共產黨惱羞成怒。這就是王岐山。



大家最近提到了嗎？看到了嗎？頭一段時間有一個報道——王岐山要主導香港事。昨天晚上我得到消息——在黨內王岐山同志向習近平以及國家安全委員會常委們表態：重大歷史時刻，我們要走在危險的前面。敢於擔當，敢於冒險，敢捨下一身寡。替近平同志擋子彈是考驗一個黨員關鍵的時候。我王岐山願意走在前面。」 王岐山來了。這哥們兒真能忽悠。確實，這回報道是真的。據說習近平同志相當感動。夠意思啊，夠意思啊，非常感動，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。沒咬耳朵之前我是知道的。



所以說戰友們，共產黨就是個黑幫流氓。乾嘛呢，王岐山忽悠大家呢，別沒信心，上，跟我上。別躲，別回避，王岐山又發明了所謂的對港七策。不是商鞅五策，是對港七策，這七策現在我不能講，過兩天我要講，真夠陰的呀。



接下來我再說一遍，香港從過去大抓捕，現在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要對幾個關鍵的人物。用王岐山的話說，我們要抓住香港這個運動的關鍵部位，關鍵部位，香港叫捏春袋，他要抓住關鍵部位。



其中就是要說，要把香港所有有資產的富豪，和家裡擁有了什麼人大，政協委員的這些人們，牢牢地抓在一起。把他們作為綁票的方式，來對付這些上街的窮人們，所謂廢青們，拉一批。然後把香港的李柱銘啊，何韻詩啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨頌橋啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。



然後要在世界上，要佔據宣傳的高位，要讓全世界看到香港的運動已經演變成真正的暴動。而且一定不局限於地鐵站著火，和所謂的傷幾個人的問題了。有大樓著火，有巨大的公共設施遭到傷害，甚至香港的高鐵出軌。一定要讓全世界看到，香港已經成為恐懼之港。全世界都需要我們進去就行了，不是共產黨需要。



然後明確直接的告訴香港人，在大陸有資產的，在大陸有家人的，只要不與共產黨站在一起，對付他們（示威者），那麼你們未來，沒有未來，沒有好日子。



然後派大量的警察和解放軍進入到香港各個領域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗議當中對香港下一次的抗議和組織者，叫消滅他們在大街之外。



然後通過香港的金融系統，把這些人的資金全部凍結，資產凍結。剩下我別說了，說著說著就說多了。



美國這邊，全力以赴的⋯⋯大家都在說John Bolton，國家戰略顧問這個身份。頭兩天我沒說，當他決定要離開的時候，就有人提議，彭培奧身兼兩職。為什麼呢，因為在過去歷史上，基辛格就乾過。基辛格是國務卿兼國家安全戰略顧問，所以有先例，所以彭培奧可以這麼兼。但是很難，很難。



現在有兩三個人選，據說那傳說中都是傳說，這幾個人當中有最起碼三個人當中有2個是絕對的反共，堅決支持香港。不要小看這個動作，這個事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，選上一個真正反共的或者龐皮奧國務卿按照基辛格的歷史上的模式能兼這個職務，那就更好了，那就更好了，這對香港重要。



立法會、國會據我所知不像大家想象的那樣，立法到底是馬上成為法律，還是馬上督促白宮執行，還是所謂的白宮一年一審，以及還是多快速通過這法案，兩黨都在勾兌中。這個勾兌的背後都很複雜，竟然有很多所謂的親共組織，想盡一切辦法破壞這個立法，這種較量。



但是我們現在看到的是，總體上共匪是不得人心，他在這塊藍金黃力量是過街的老鼠人人喊打。而且現在在華盛頓，有一大批人，很大的一批，不僅親華而且這次在香港的事上，完全是撕破臉的站在中共一邊。這是為什麼你們看到當前危機委員會，他們開會當中這麼多人，這麼激烈的想法，華爾街太多人在說服，不要叫美國介入到香港。



可以說戰友們，這每一個戰線失去對香港都是致命的打擊。稍後我要、還和幾個人見面，我們要、正在和美國的幾個基金，是被我們喚醒的幾個養老、保險、退伍基金。要讓他們發揮他們的力量，給美國的國會、立法委員會，要讓他們知道香港現在危機。



頭兩天他們還在說看一看這周再決定過了國慶節，但是昨天晚上香港的事發生，剛才說了Miles不等了馬上決定。老天爺呀！老天爺呀！老天爺有眼吶！香港人民這回是真是得到了上天的眷顧，我這兩天我的心裡很忐忑呀！這幾個基金就像那個在當前危機委員會羅伯森、羅伯森，咱們的哥們羅伯森講的話一樣，當你醒來的時候，你的養老基金、退伍基金那都沒了，死了你，你還有機會嗎？你沒機會了，共產黨就把你滅了。



倫敦證券交易所，他媽那個李小加還要繼續收呢！我告訴你們，最重要的就是咱們挺郭爆料的哥們兒，過一段時間，他自己會說出來。我們提前知道這件事情已經是在一個月以前了，20天前這個英國的這位朋友專門到美國來跟我見面，因為現在我不能去英國。我告訴他，如果你是我朋友，必須把這個給他制止了。



這位朋友明確的告訴他們，不管你是什麼理由，只要你把這個倫敦交易所要跟這個李小加跟香港證券所任何合作，我作為英國的領導人，我會不惜一切代價跟你們乾到底的。然後說你們要跟美國的證監會聯繫和你們看看美國的行動，他們以最短的時間完成了一個報告，最後是董事會100%的接受，堅決不給、談都不跟你談。李小加最後要求說我們只保持溝通就行了，保持溝通。說溝通都沒必要，不讓你利用。咋樣？你想玩電腦控制電腦，你想控制香港倫敦金融。



我們的路江談，老路老江說對了。這是一場金融戰，人家英國人看出來了，絕對是金融戰，這個是真說對了，這個老江啊！最近這個節目講的確實好，確實好。路德先生跟安紅女士講的這個特別好。我每次有時間，我就跑出去戴著耳機趕快聽。但是不可能聽完，太忙了！



這次倫敦交易所的事情，把共產黨在海外再次洗錢，轉移洗錢，和控制電腦數據，控制世界金融市場的企圖，徹底夢碎！



所以說昨天這幾個基金的朋友，他們其中有兩個人，這個是我們法治基金的顧問，還有是郭媒體的顧問。我說：“你看到倫敦交易所的事情了。你看到現在，昨天香港發生的事情。不等國慶節，中國國慶節過，中國美國有重大行動了！現在就行動！”我說，“你要想，不成為美國的罪人，你不要想美國的退休老人家和退伍軍人把你給滅了，你必須行動！”

一年多前，文貴是世界上唯一一個說的：將近要有一百家重大國有企業，和七百多家的上市公司，包括馬雲啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要監管，而且一夜之間就完蛋！現在都發生了吧！



還有這個，我是第一個說的，美國這些養老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在當前危機委員會的講話。我可以告訴大家，在他沒跟我成為朋友之前，他根本沒這概念！是我告訴他的，他傻眼了！我說，他講的研究那些數據，很厲害！每一美金藏哪兒都知道，石油。



我問他：“Robinson，回答我的問題：美國有多少基金投了中共？”

傻眼了：“什麼意思？什麼意思？”

我說：“養老基金多少？退休基金多少？保險基金多少？”

他沒說，我說：“告訴你！12%，18%，20%。”

傻眼了。我說：“你的教育基金多少？”

我說未來美國的這個，所有的這些基金，現在是一萬多億美元，未來你投個幾萬億美元，股票市場弄走了一萬多億美元，我說你美國還玩啥呀？就是他當時跟我說出來，震驚啊！“啊！”瘋了！



這次講話，完全按照我說的做的，對吧？上次講話也是。



美國人不像你想像的了解。到現在美國國會有一大堆人還不知道香港跟英國咋回事兒，還不知道香港老百姓、這些學生抗議。我每天都要回答他們問題：香港孩子到底上街要點兒啥！

沒那麼簡單吶！但是，老天還有我們爆料革命，和香港勇敢的孩子們，和香港人民的守法，和香港沒被封住眼，沒有防火牆，讓香港人民站在了世界上最高端！



現在香港人在領導著世界——黑白之間的戰爭，就是西方的白對付了共產黨的黑啊！黑白之戰！邪惡與善良，地獄與天堂之戰！現在是，黑白對決啊！



親愛的兄弟姐妹們，這真是關鍵的時刻！

給我一秒鐘啊。（郭先生和助手溝通。）

所以說，親愛的兄弟姐妹們，昨天香港大街上發生的事情，讓人心痛、難受，又是在關鍵的時刻，香港給我們爆，給我們喂了料啊！

我這馬上我要開始去，我要趕快要跟這些人研究，盡快推動一系列的立法，和軍事上的南海行動，東海行動！和推動美國關鍵人士，正確地、直接地、別廢話地出來表態。這就是我們現在要做的！親愛的戰友們，大家一定有任何時間，一切以傳播香港危機真相為核心！為重要第一核心！這是我們當前的最重要的事情！沒有比這個再重要的了！



今天我的直播就到此為止。



現在，為十四億中國人民，台灣人民，香港人民來祈福🙏



阿彌陀佛，親愛的戰友們，我們一切都要以傳播香港危機真相為主！謝謝了，謝謝啦！